{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70351&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성보키하우스"
    },
    "text": "子爵島海岸のすぐ前に位置する宿は海水浴場の利用が便利で、サーフィン、スキューバダイビングなど多様な海洋レジャースポーツが楽しめる所です。 この宿の周辺には清澗亭があり、子爵島海水浴場と束草アバイ村まで車で行けます。 客室はランダムで割り当てられ、調理は不可能であり、人数追加の際に追加決済が必要です。 入室時間は5:00からで、退室時間は22:00までです。 宿泊施設は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能であり、送迎サービスは提供していません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは出入りが不可能であり、火災危険物質やゴミ処理に注意する必要があります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は子爵島海岸のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には清澗亭や子爵島海水浴場、束草アバイ村などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "この宿で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には人数追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からで、退室時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿は無料Wi-Fiや禁煙客室、駐車場の利用ができますか？",
            "answer": "はい、この宿は無料Wi-Fiや禁煙客室、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿ではペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミ処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質やゴミ処理には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が異なることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 409
    }
}